依加中學老師係俾d讀唔到八大既人做

教院班友仔都係為左逗份人工
都唔係有教無類，用心教學生
D中學miss成日搞辨公室政治，
仲要俾學生睇到
污染學生，真心覺得on9
為升職，求其捉件學生係走廊大大聲屌
俾校長，主仼睇！！

想問下如果教院唔係八大 咁八大係邊八間
而且而家啲中學教畜大部分都係三大 教大嗰啲通常得小學教席